[煙剷死全家]全部煙剷同我交哂啲口罩出黎再死撚左佢

口罩戴喺下巴架你老母?
仲要周街食煙 如果你係帶毒既話知唔知幾多人比你地班社會垃圾害撚死
如果之後大規模社區爆發 唔該拉哂呢班人去滅絕營

吹咩 我鍾意食煙咪食煙 打鳩我囉屌你老母
睇下自己個柒look再講啦
樣又衰 睇死你連運動都無掂
哪來的自信

連登仔邏輯 又唔係唔知自己又柒又樣衰又毒
望住個閪mon以為自己睇得好撚通透
係嘅 我都幾柒下 不過肯撚定無你地班連登仔咁柒
知5知

我就真係唔知有咩好柒囉
好過自己真人仲柒
以為自己好撚好笑
俾面你先唔屌你咋on9
你而家煩撚到我啊 你老母
我係真弱智嘅話你都唔會浪費時間理我呢件弱智啦係咪啊
係都要上嚟捕我屌 叫你上嚟同我講都唔夠講啦
你有point就拎出嚟講啦 無又要覺得自己跟風好撚型
2字3字頭都咁撚幼稚 仲我屌撚醒你 你老母

屌你老母死煙剷

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

食煙咪食煙
成班出撚咗社會就覺得自己好撚啱
邏輯仲係停留係on9仔
我未撚出社會就個腦都正路多過你地啦
可唔可恥 連登仔

其實我無所謂 EQ低點上連登
而且正題係食煙

So what
打鳩我囉

真係玩人身攻擊你都唔夠我玩啦
論樣你又唔夠我個皮 睇死你朋友都唔識多個啦
現實應該都係個死毒撚
咁撚低級
得閒無嘢做就出去做多d運動啦
我都唔想同你講落去
無意思 明唔明 毒撚

煙都唔識食就自己死埋一二邊啦青頭

講嘢都無內容 讀多d書啦你老母
幾時有扮大人啊on9
你咁有道理咪拎你d point出嚟講囉
又無又要死挺 同你講都無用啦
凈係識人身攻擊

邊到柒 覺柒咪on9囉 懶醒
我未讀完書就夠班同你玩啦
我驚尻你起底咩垃圾
如果俾你大到嘅話我而家都唔會上連登上fb啦
同你班濕尻運登仔玩

死撚開啦青頭

You guess

咩邏輯 叫你callin入嚟都唔夠我講啦你老母

容忍有限度

關你撚事咩我戒唔戒

係囉 咁都叫柒喎
照下塊鏡 睇下自己個閪樣
考慮下需唔需要整下容
我驚你青頭成世

推囉 男人怕咩俾人話淫 唔淫你老母都唔會入嚟啦
教精你仲要駁嘴

吠你老母咩
幾時話有話成人唔入得成人台
屌尻我入嚟成人台係弱智
如果入嚟成人台係弱智
咁我咪問佢係咪唔小心入嚟囉
我入嚟開post分享
你而家撩我喎毒撚
講嘢都又無內容
成日覺得自己老多幾歳把口好講得嘢
如果你講嘢有墨水我都唔會屌尻你啦
不過其實再講落去都無意思
凈係識屌人弱智
辯論金字塔最撚低個層
我唔駛玩辯論都贏你
其實你都被我駁到無嘢好拗
論樣你都唔夠我個皮啦 朋友又無 乜都無
都有朋友嘅 成班連登仔跟風圍爐取暖囉

del你個老鼠皮咩